有靚女睇（有圖）

Look look 下ig 見到呢個女仔覺得佢幾靚想share 比大家，佢係ig 到專買唇膏不過我未買過，因為啲色唔靚，但佢用落佢個嘴仔到啲色就好靚唔知係咪用緊佢自己啲貨
Btw 條女靚既正評
好樣衰負評

有無40歲

佢應該得25歲

係呢個時候開呢d post
負皮+不推文回覆